生仔真係要考牌...

係餐廳到食緊早餐，聽到持續咗好耐一連串「叮叮叮叮」用刀叉敲出黎嗰啲聲。我一開始冇為意，過咗5分鐘仲聽到，就周圍望下，原來有個細路倒曬人地餐廳嘅刀叉出黎坐係枱底到係咁敲敲敲......

佢啊媽理都唔理繼續嘆咖啡